有無巴打考io 想一齊練下咁？

例如係一齊prep 下board interview, impromptu talk 咁樣？

你過到體能先算啦

尋日11:58 分成功趕上尾班車

推